蕭若元 種族主義者是如何看待這個別人？ 美國政治正確風潮要延續幾耐？（下）

蕭若元
種族主義者是如何看待這個別人？
美國政治正確風潮要延續幾耐？（下）
〈蕭若元：理論蕭析〉2021-01-20

memehongkong
729K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：